6月9日要準備咩？

要著咩色衫?白色?
要戴定口罩黑超?
洗唔洗拎遮?
比啲時間我準備下

心理準備

準備好男朋友

有咩用?
咁突然叫我點準備

會點嫁?

準備唱K神器

所以你算把啦

又歧視我冇仔

係
又無J又無仔

有咩用?

不要再說了

可以大叫「起身屌西啦！屌完再屌呀！」

跟著好多人join?